「暗瘡苦主」天氣一熱就好易爆瘡

濕熱體質
好多野都要戒口，
奶、糖、罐頭、總之無益既野都要戒

有咩天然既暗瘡治法推薦？

我

睇中醫

油到爆

咁少暗瘡苦主？

連登仔真係健康

除左內在食個d
你有無做好洗臉清潔個d呀

最近無用洗面奶 可能無做好清潔果關
同堆好鐘意唧暗瘡

我自己就混合性偏油既皮膚 又係一熱就爆瘡
我心得係每日起身都要用洗面奶洗面
唔好用毛巾抹臉
有暗瘡既皮膚好易積累到d菌落條毛巾到
建議用紙巾印返乾塊面就得
仲有要搽保濕呀！ 有d人會乾到出油 又會再標瘡

同埋努力d洗頭最好用無矽洗頭水
d頭髮少油 塊面都乾淨d
少用gel頭既野因爲會hi到落塊面

得閒買d深層清潔用既clay mask
香港天氣好污糟 都係其中一個會生瘡既原因

每日出完街返到屋企都要用洗面奶洗面
即使你沖完涼洗埋面都會有污糟野殘留係塊面到
所以要用化妝棉加爽膚水抹面 會推到好多污糟野出黎

最後用手吱暗瘡前一定要洗手
同埋吱到粒瘡會流出正常既血色先為之乾淨
吱完要敷下d爽膚水降紅鎮靜皮膚
當然最好就唔好吱 搽下暗瘡膏啦

有心

連登有愛

連登當然有愛啦
因為我自己都搞左好多年
一直係到努力改善皮膚
亦都知道其實好多男仔唔識護膚而令到皮膚差
我男朋友比我執完由暗瘡毒撚變到靚左好多
希望我d方法可以幫到你啦

做好保濕

好撚想去男士美容院 清撚曬佢

有無巴打有推薦

Keihl s好唔好

用落去 舒服，出街過幾個鐘都唔會塊面好油就係好保濕

洗好面，保好濕，兩日fu塊保濕/去痘mask，呢一輪暗瘡自然退左之後就冇事，食雞戒牛早訓 每粒鐘一杯水，唔得再上黎傾

得閒飲杯五花茶/雞骨草，唔好飲廿四味，每星期洗頭套，得閒開小小冷氣抽走房既濕。如果開冷氣訓，就要搽埋夜間保濕

利申 以前嚴重過你n倍

萊巴

我都有用
金盞花系列爽膚水
跟住亞馬遜河泥既clay mask
佢個乜鬼冰河保濕既面霜都唔錯
呢排卓悅特價 可以一戰

用風筒係床單同床褥之間吹一陣都可以吹乾佢
吹走d濕氣特別好訓

戒口 間中飲D痘痘清下熱毒 大瘡都會快D好